特朗普！我屌你老母！！！！！

師兄買左幾多牛

下世小心啲

熊又可以上水了

請問重牛295走唔走到？

可

星期五夜晚美女升叫做比左個氣墊你